究竟可以做啲咩

好想可以做返啲野反抗下
其實係咪個個都等緊一個帶頭人去做呢樣野
究竟點樣先可以令大家一齊企出黎

如常返工返工

首先要有一個好有能力又有號召力既人而且仲要夠勇
不過冇

過左雨傘一役仲有傻仔肯出黎咩

有錢可以走佬
有學識去到邊都無所謂
無錢無學識

首先要搵一個又可以返工，又可以抗爭嘅方法

即係無啦